鬼佬拍mv 成首唱廣東話

大家支持下 雖然聽唔明

幾盞鬼

要支持下點都

但老實講好難聽

like左

幾好聽

香港音樂? 最好係張敬軒

Hong kong dessert 我地非常之掛住你
Hong kong dessert 我地非常之想返返嚟

支持

字幕如下：

香港其實，我哋非常之掛住你
香港其實，我哋非常之想返番嚟
你哋想唔想知道
我都會話俾你哋聽
我哋都係高佬
但係而家講啲flows
我哋兩個係邊個 ？
你哋聽我哋講就會令你哋知道
Who is KT？ 我都唔知道
歐陽靖 AIYA! 有冇聽過？
唔好意思，我哋都唔係 ABC
聽到呢首歌嘅時候一定就會令你知
我哋都唔係中國人， 因為奇怪嘅口音
點解呢兩個美國人講廣東話咁正
我都唔知，應該係兩個都係痴線仔
我哋住喺香港唔係住得好耐
所以我哋唔可以講得好快
我哋識少少，扮代表
你哋可能覺得我哋好搞笑

我叫斌仔，以前住喺香港
中文字唔係好識睇
我識聽，所以我哋可以傾下偈
不如我請你食飯？因為我好鍾意雞！
你睇我啲衫
你睇我嘅膚色
你就睇得出 我係美國嚟嘅外國人
如果你可以睇得穿我內心
你就更加會睇到，我其實都係香港人
不如我哋搭的士？或者可以搭地鐵？
希望將來認識你！行嚇街，in the street！
我啲香港朋友，你哋想做乜？
打籃球，買嘢食，喺嗰邊，7 11！
對唔住，我唔識功夫
我都唔係咁靚仔，好似 Daniel wu
香港音樂 ？最好係張敬軒
我雖然係美國嚟 ，我都會食曬啲炒麵

第二句真係好難聽得出係乜

MV拍得幾好既

Hook幾洗腦

屌打MC煎

個鬼佬好熱愛香港

試少少扮代表

好有心機

G持

好頂癮

其實而家一樣打冷震

不過係幾有心，都值得支持下，自己地方比人讚下都唔係壞事

本來得4千幾views
依家有1萬幾

較快條片首歌好聽啲

撐

好認真

同 條撚準備 有得fight

搞快做1.5，好聽好多

支持鬼佬鬼妹

1.5 好正

多左字幕

其實係唱

香港其實，

hong kong 其實

唔準又電音搞到勁難聽得明

hong kong其實

鬼佬做就讚 香港人做實俾你哋屌

其實我覺得唔難聽,至少好聽過k pop先

推爆佢
至少要有350萬人睇

幾有誠意

聽到呢首歌嘅時候一定就會令你知
我哋都唔係中國人， 因為奇怪嘅口音
點解呢兩個美國人講廣東話咁正

post去時事台會有罵戰

留名等睇100毛班撚樣

好撚正

你食咗飯？

個鬼妹幾正

內心係香港人

推 我覺得佢地幾有heart 用廣東話唱出黎

唔似得班蝗，去人地方仲要就佢地講普通話

liked

老老實實,佢地講廣東話可能仲正過班腥港人

幾好聽，好特別。

個鬼婆有某幾個角度幾似Taylor Swift
佢唱「香港其實我地非常之掛住你」果兩個勁想笑
咁yo咁chok住用唔鹹唔淡廣東話講呢兩句嘅違和感其實都幾好笑

Hehe

真係喎

rap得好柒

已被洗腦

作為香港人，見有外國人用我地語言講香港既野，我覺得好自豪

算唔算印證左鬼佬真係當香港人=中國人

普通話拼音狗

英文主流語言 唱得柒緊係柒 廣東話冇咁主流 鬼佬唱咪覺得有心機囉

MV質素都好高

我自己香港人都冇rap都咁好

第二段個鬼佬發音好準

幾洗腦

良心鬼佬

推上十萬veiws

廣東話要靠鬼佬傳承落去啦

證明廣東話幾難學

笑撚左1.5真係好聽好多

佢個ig

唱酷愛

留名

呢個速度真係好正

7-11 (思樂冰~ )

1.25倍好正

1.5 同 1.25都好正

正啊

又真係
1.25好撚正

連野飲都飲維他？

聽得明9成 算超哂班啦

佢整個flow嘅運用都非常好

總之就係 skr

原來仲有外國人會咁鍾意我地既香港

鬼佬都係皇上fans

迷軒

用心製作

好難聽不過真係幾配服佢地咁努力學

其實廣東話對外國人嚟講真係好撚難學
佢地真心好勁架啦
支持廣東話

推！

班仔都聽得明
但唔明條女唱乜 淨係聽到「我哋飛上天掛住你」

好正

「我哋都唔係中國人」個「我哋」明明係講緊佢哋連全香港
奇怪嘅普通話口音

好正，條女都好正，呢啲身形

藍色adidas d口音最純正

點解可以肥得咁型

Hong Kong dessert ～

咁點解香港人成首唱英文無咁興香？

因為大撚把其他國家既人都識唱英文

點解仲會有鬼佬會用香港做歌
好感動 唔知點解有少少想喊

英文=大眾文化
廣東話=小眾文化(全球嚟睇)
你會唔會覺得睇韓劇嘅港女好特別?

推
好難得 外國人學中文通常都係學蝗語 寫殘體字
佢地肯學廣東話 仲要識分有冇口字邊
我覺得已經好勁

好撚勁呀屌，超級佩服

比支那打壓得太耐

g chi

30年前都有鬼佬喺香港搞左個band叫citybeat
都係唱廣東話歌

留名聽日ig個個page都有一篇關於呢首歌既post

你食咗飯？
食咗啦

痴線！！！ 應該真係兩個痴線仔嚟

不如我請你食飯？因為我好鍾意雞！

佢都幾誠實

鬼佬唱酷愛

真係要推

睇歌詞就知佢哋聽開mc jin啲廣東話歌

識貨

試下香港人唱北歐/東歐d細國家，唔比人香港人笑到面黃

諗起達哥

香港幾時都係崇洋

佢地應該去跪求林夕幫佢地寫下歌詞

好尷尬

好多內容都係mcjin首歌有講到 好有心 勁 支持支持